咁跌法，係唔係要諗下去銀行拎晒d錢出黎…

驚緊有銀行擠提，之後摺緊D銀行…

仲有冇手足個中資銀行戶口有錢？好快D撳

有咩銀行安全?

SPAM is king

冥通